[
    {
        "randomId": 702
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Zikutse zera inzara",
            "option_1": "Umuziha w'inzovu",
            "option_2": "Imfunzo",
            "option_3": "Ikijumba",
            "option_4": "Igishyitsi cy'umusave n'umubirizi",
            "correct_answer": "Imfunzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Cya mbiri mbiriri cya mwiza wa so",
            "option_1": "Amano y'inanga",
            "option_2": "Igiteke mu nkono",
            "option_3": "Imegeri",
            "option_4": "Ibijumaba",
            "correct_answer": "Igiteke mu nkono"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mubikombe ngo, \"gi!\"",
            "option_1": "Umuhazi ugwanye umuguta",
            "option_2": "Akanyarirajisho",
            "option_3": "Inda",
            "option_4": "Amaguru yanjye n'ayawe",
            "correct_answer": "Umuhazi ugwanye umuguta"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyirabujunjuri ubujunjuri",
            "option_1": "Imigeri",
            "option_2": "Amashaza ku rujyo",
            "option_3": "Isovu",
            "option_4": "Akotsi k'abatabazi",
            "correct_answer": "Amashaza ku rujyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyabwumira mu ijana",
            "option_1": "Ibihu, inzuki",
            "option_2": "Urukorogoto",
            "option_3": "Umuvuba",
            "option_4": "Akagasire ku rusyo",
            "correct_answer": "Urukorogoto"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Rutambamira amabare imfizi y'amaguru menshi",
            "option_1": "Ikigega",
            "option_2": "Ifundi",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Uruyuki",
            "correct_answer": "Ikigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inyabutatu ya butanu ku ngoyi imwe",
            "option_1": "Inzara y'umusore",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Imyungu ku ruyuzi",
            "option_4": "Ikirondwe",
            "correct_answer": "Imyungu ku ruyuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera ijigija y'igihugu wayimenya nkabgu nkaguhemba",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Amara",
            "option_3": "Isuka",
            "option_4": "Inda mu ihururu",
            "correct_answer": "Isuka"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abana banjye bangana bose",
            "option_1": "Ijambo ry'umwami",
            "option_2": "Amazi",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Ifundi",
            "correct_answer": "Ifundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mbyutse kare mbona umuzimu mbaye intorezo",
            "option_1": "Imbwa ifite igufa",
            "option_2": "Icyiyone",
            "option_3": "Umusambi; ikinyabwoya",
            "option_4": "Agahwa m'urwondo",
            "correct_answer": "Imbwa ifite igufa"
        }
    }
]